深圳最貴地段既樓係咪比唔上香港既樓？

同香港邊到樓有得比

一線個D都唔小野

深圳灣一號？

唔好揾大陸樓嚟比啦， cheap晒

點解